物理治療師袁子威出黎道歉未？

袁蛇，快啲浦頭啦！